玩左半年reddit twitter 先發現, 做引戰狗仲有效過正面文宣... 達哥真係有先見之明

枉小妹仲係波台出黎

而家係twitter同reddit 9gag已經好多人屌緊支那propaganda & communism

引戰狗圖例

要一齊加入，紅過小粉紅

你貼真話 會比reddit admin 刪post
你狂寫 China saving the world ass, Virus is from Trump 之類垃圾佢又唔刪